一人一句Tum返女朋友既説話

飲水坐直

飲杯暖水先啦

含啦八婆

想借連登過橋幫你屌閪?

請你食日本嘢飲珍珠奶茶

崇洋咪撞哂板？

買個包俾你啦

丁力你個仆街

餓唔餓 要唔要煮個面你食？

尊重女性okay?

想自殺？

唔係個個女仔都物質主義

想我舔邊度呀??

咁如果佢唔餓咪仲閪

？_？

光

呢句sweet

復

唔好嬲啦 最多今晚同你屌閪

香

唔係個個女仔都係要呢啲尊重okay?

我女朋友要咪得
其他女仔要唔要關我咩事

我買左樓